究竟點樣係android睇公司google calendar

dl左十幾個唔同既calendar app
都係一開就sync左我login google play個google account既calendar
究竟點先可以唔係公司個account有notification既情況下，用android機睇到公司account既google calendar

login你公司個calendar,之後係setting揀返個日曆出嚟

唔使log in，喺公司acc share個日曆出嚟